最近啲靜電真係好撚癲

掂到乜嘢都俾人電親
衫係 被又係 電器都係
仆街連掂條女都要比人電一鑊
有時仲好撚痛
有冇巴打識點樣預防

接地

掂任何野都大大力拍落去就得

搽多啲 hand cream 同 body lotion

你邊有女

戴膠手套🧤

喺屎眼插條地線

屌連仔連大陸廣告都賣

屌你咪又買淘寶野 扮咩

打條女？

次次除衫都撻撻撻撻咁

眼殘？...會員post 來

好柒

除嗰時隻腳/手掂住幅牆就唔會電親

有幾柒

掂金屬之前放一放電先，見到D閃光好過癮